覺唔覺得連燈仔同師奶根本冇分別?

人講乜就信，完全冇獨立思考能力 成撚日集體炒車

上個禮拜攞篇content farm 文出嚟，話有個商台DJ跟黃心穎上樓，就個個以為自己好醒咁下定論係森美 一篇含沙射影嘅吹水文就撚到你班友氹氹轉

早兩日杜汶澤件事一出一開始大把人撐，一兩個鐘後就全部人變晒反 中間冇諗過要求證件事

根本就同baby kingdom 師奶講八卦一樣 成班係咪冇想過LS? 唔知咩叫 critical thinking?

定係呢度真係咁多小朋友

push

收皮啦個個連登仔三大畢業fg50k㗎

呢句真

唔同C9係真實面對面都係到9up，完全唔理會自己信用度~
連燈仔係上網先會9up~現實都會知羞恥~

你以為... 知唔知咩叫潛移默化